其實忽然球迷有咩問題

唔通慶祝聖誕節又要比你笑忽然耶撚？

咁記住黎緊英超西甲開鑼唔好唔理啦既然咁中意/熱愛足球

你幾時見過非基督徒慶祝聖誕節會扮晒識聖誕同人討論？

其實係無問題 不過你個論點on9

一定要好熱愛個樣野先討論得？

傾波講埋啲歪理個陣自然會獲得如此下場，笑你忽然球迷只係多一句咁解

唔識就咪同人周圍討論啦 人地笑你on9炸

起碼忽然耶撚唔會鳩up話聖誕節係喺7月14號囉

但班忽然傻鳩每場都鳩up點點點
最經典話人贏得唔光彩

弱隊輸就發爛咋

唔講以為個個連燈仔踢開英超 其實只係做緊鍵盤教練

你可以討論但唔好突然搶住講句係sick ball既都聽得出你on9既咪得囉

討論還討論
唔好下下扮大袋得得㗎

我踢緊德甲

最憎多嗲嘅忽然球迷，唔係睇開波嘅就唔好高談闊論丟人現眼啦。